我一直覺得星座撚就係拉低香港人既平均智商

雖然話智商黎講香港係全世界最高
但其實可以再高d
例如將星座撚全部拉去打靶

廿八座揮手
有無人都係廿八座

我係廿八座 上升星座係大王座

咁啱既
不過我下星座先係大王座
上星座係關愛座

上星座係對號入座
下星座係關愛座